有冇熱血搞笑嘅已完結動漫好推介

我個人睇過嘅動漫就好少 但呢排返工好無聊 所以想搵套動漫嚟睇吓

目前真係成套睇過哂嘅只有:火影 Reborn(已重煲過3次) 一拳超人

只係鍾意睇以上類型嘅動漫 行熱血、搞笑風格
最好就成套已經完哂 我唔鍾意睇到戲肉要等下星期先可以再有得睇果種感覺
而家Boruto就係咁嘅情況 好辛苦

因為自己真係唔熟動漫 希望各位ching可以推介啲啱我睇嘅動漫

(利申 要動畫 唔要漫畫

銀魂

銀魂嘅話睇粵配定原配好

手機俠

爆肝工程師

Darling in the franxx

學園救援團 sket dance

衝風21

瀨戶之花嫁

血界戰線

抵死小泰山

衝鋒21 （睇住泥門贏帝黑個下全身起哂雞皮）

粉俠傳

kill la kill
最近睇緊,應該都符合你既要求

惡魔奶爸

天元

其實係咪引戰post？標題寫動漫但內容寫動畫

> (利申 要動畫 唔要漫畫
擺明引人屌推post啦
好想瘋狂sage

slam dunk
係舊啲不過有啲位好好笑同熱血到爆

第一神拳

監獄學園

渣和改革無用

Boy 聖子到

one piece 前期都好熱血